今晚八點打後，老衲將會紀錄低邊個連登仔上連登

再出一張list，然後逐一恥笑

攞啲時間俾啲心機捉多隻野狗劏嚟食算啦

今晚八點就call 漁護拉鳩老衲呢隻流浪狗去勢

一早閹咗啦

今晚食狗肉月餅?

低質左...

以前唔會出依d垃圾po

預先祝你仆街冚家剷

8點後
我一路屌西 一路上連登

閹唔乾淨，捉去返閹

本是同根生，相煎何太急？

已封鎖會員 : 老納

你確定?

老老老

年經post喎CHING

第一個係:老衲-